Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Visual Basic que cria uma calculadora básica com funções adicionais:

```visualbasic
Imports System

Module Calculator

    Sub Main()
        Dim option As Integer = 0

        Do
            Console.WriteLine("CALCULADORA")
            Console.WriteLine("1. Soma")
            Console.WriteLine("2. Subtração")
            Console.WriteLine("3. Multiplicação")
            Console.WriteLine("4. Divisão")
            Console.WriteLine("5. Sair")
            Console.WriteLine("Escolha uma opção: ")
            
            option = Console.ReadLine()

            Select Case option
                Case 1
                    Console.WriteLine("Digite o primeiro número: ")
                    Dim num1 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Console.WriteLine("Digite o segundo número: ")
                    Dim num2 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Dim result As Double = num1 + num2
                    Console.WriteLine("Resultado: " & result)
                Case 2
                    Console.WriteLine("Digite o primeiro número: ")
                    Dim num1 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Console.WriteLine("Digite o segundo número: ")
                    Dim num2 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Dim result As Double = num1 - num2
                    Console.WriteLine("Resultado: " & result)
                Case 3
                    Console.WriteLine("Digite o primeiro número: ")
                    Dim num1 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Console.WriteLine("Digite o segundo número: ")
                    Dim num2 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Dim result As Double = num1 * num2
                    Console.WriteLine("Resultado: " & result)
                Case 4
                    Console.WriteLine("Digite o primeiro número: ")
                    Dim num1 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    Console.WriteLine("Digite o segundo número: ")
                    Dim num2 As Double = Convert.ToDouble(Console.ReadLine())
                    If num2 = 0 Then
                        Console.WriteLine("Não é possível realizar divisão por zero.")
                    Else
                        Dim result As Double = num1 / num2
                        Console.WriteLine("Resultado: " & result)
                    End If
                Case 5
                    Console.WriteLine("Saindo...")
                Case Else
                    Console.WriteLine("Opção inválida")
            End Select

            Console.WriteLine()
        Loop While option <> 5
    End Sub

End Module
```

Esse código cria uma calculadora no console, onde o usuário pode escolher entre as operações de soma, subtração, multiplicação, divisão ou sair do programa. O programa solicita os números necessários para cada operação e exibe o resultado correspondente.